[有圖] 熱狗用咩理由拒絕戴口罩？（患病/殘疾/困擾/避免受傷害）

原來係乖乖戴返

在以下情況下，任何人即屬有合理辯解 ——
(a)以下情況 ——
(i)該人因身體上或精神上的疾病、損害或殘疾，而不能戴上、佩戴或除下口罩；或
(ii)該人戴上、佩戴或除下口罩，會對該人帶來嚴重困擾；
(b)該人正陪同或協助另一人，而該另一人依賴讀唇與該人溝通；
(c)該人有合理必要不佩戴口罩，以避免自己或其他人身體受傷害；
(d)該人有合理必要登上公共交通工具或身處公共交通工具上，或進入或身處港鐵已付車費區域，以避免自己身體受傷害，但該人沒有口罩；

熱狗係咪已經放棄戴口罩？

熱狗：唔好出街呀，躲喺屋企啦。你仲要成日戴罩呀，訓教沖涼都要戴呀，唔係既話會被感染架，增加香港醫療負擔架。

啲熱狗係威係勢呢兩日去到沙田咪又係帶返口罩。。。。。。

鄭松泰談国歌法：我曾在北京生活5年，博士學位在北大取得，論黨的語言比謝偉俊更熟悉

鄭松泰不點名針對有區議員躲在天橋協助警察捉拿非法賽車

蟈屍可以用a(i)

搵唔到法子戴罩相
(不過今日冇update)

四眼弱能都冇得豁免？

最關心選舉的屌票党

法子先係排第一，港島主任(黃兆鍵老豆)問爬第二嘅牙滿做乜...........

啲短褲女又唔見晒

鄭松泰一向側側膊戴口罩架啦

黃選舉主任笠到戴埋護目鏡 又話弱流感

王姑娘退党前夕？
一早就戴，又唔黃衫

成班又鳩戴

新冠狀病毒只是弱流感，是健康的人無須刻意去防範的，只要保護老弱就可以。但暴政刻意誇大疫情，之後製造缺口，慫恿人民去堵塞，於是人民自己批鬥人民，指責彼此沒戴好口罩和量體溫。戴口罩和量體溫做好了，政府免檢疫開放若干中港海關，之後加強檢測，於是很多感染。 目前，醫護公會不同意關閉中港海關，於是民眾又將注意力去了海關那邊。

民眾始終沒注意的，是這只是弱流感，國際社會誇大疫情，是國際社會將錯就錯，用來指罵中共防毒，製造圍堵中國的情緒，西方社會合力搞死中國，逼中國改朝換代，開放市場，瓜分中國開放改革的成果。

我一向是主張取消所有口罩令（進入醫院及安老院要依照現場的醫學指示而戴），大開所有對外海關，開放商場及百貨店，餐廳及所有娛樂場所全面正常營業，振興香港本土經濟，舒緩經濟衰退的。 香港人，不要中暴政的刻意製造缺口的計謀。

Tom Ko 你戴住個罩都驚人唔戴罩，係你信唔過個罩定係你戴住個罩都驚？咁你係唔應該出街囉

Johnny Leung 你要戴口罩咪繼續戴囉，最好戴到落棺材添😂

Dennis Wong 有法例話一定要戴口罩？

Ko Cat 唔好出街呀，躲喺屋企啦。你仲要成日戴罩呀，訓教沖涼都要戴呀，唔係既話會被感染架，增加香港醫療負擔架。

Man Sum Carl 你唔生存，就唔會中武漢肺炎😂

Eva Tam 做咩迫人帶口罩？
歪理
完

最後可能得返陳雲老師堅守正道,寧願唔出街

Wan Chin
1 天 ·
陳雲：香港終於落雨，而且雨勢算大，感謝龍王呼應我的求雨。因為太熱了。

大埔 運頭塘邨運亨樓 1692
大埔 運頭塘邨運來樓 1999
大埔 運頭塘邨運臨樓 2696
大埔 運頭塘邨運臨樓 2954
大埔 運頭塘邨運臨樓 2976
大埔 新達廣場 麥當勞 21/07/2020 2180

王姑娘退黨咩？

除左熱狗其他都係鳩戴黃絲

熱狗真係走得好前

啲選民係白痴

熱血公民係反鳩戴
佢地戴就唔係鳩戴